啱啱喺linkedin寫咗自己上過黃世澤條五毛list

即刻有幾個agent pm我

PMED

已 Update, Achievements 黎

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

駐連登國安人員 4526

羅蘭嵐 #4526

改名活躍五毛，世澤捉得好

最好就係, ban